[Marvel] Infinity War Entertainment Weekly封面

好撚靚 好想買齊15本

點解starlord唔係同gamora企

角色排位咁得意既

有冇人覺得iron man套甲有少少奇怪。。。

Marvel fans去晒邊

魚鱗甲

ironman,war machine同falcon件甲都upgrade左

睇埋JJ2岩岩好到4月睇IW

Zuri

15本可以拼埋一齊

有冇方法可以買齊？

應該係vibranium打底

War machine

shuri zuri死咗啦

Strange

會唔會係預告到出

冇ANTMAN

漫畫造型

Hawkeye都無

無鷹眼蟻俠黃蜂女

但條友真係好柒樣衰

成個小仙子咁

套甲去到mk幾

呢套係mk50 spiderman係47 姐係仲有兩套

hulkbuster算唔算係一套

美隊真係好型
由ag1 on9仔造型苦盡甘來

D number 唔係亂跳架咩去到im 3個時

如果根據番依家情報
48: 無翼無武器
49: hb2
50: 有翼有武器

Iron man 1: mk1,2,3
Iron man 2: mk4,5,6
Avengers: mk6,7
Iron man3: mk8-41, 主要用42
Avengers 2 : mk43, 44( hulkbuster), 45
Cap 3 : mk46
Spider man: mk 47

Avengers 3 : mk50, hulkbuster 2.0(未知係48定49）

mark 1-7次次 suit up都好正
今次件血邊甲

有無人覺得 iron man 套甲好似 有翼版超人迪加。
咁多張圖得 Dr Strange & Captain America 最型

黑豹果張個頭好似key上去

個post都奇奇怪怪

邊個設計個post

佢落黑豹個女將軍都唔落蟻俠

有無拼埋一齊既圖?

黑豹有件彼風好似型些

可能真係無Antman同鷹眼喎

Antman無，佢同gotg條柒頭反而有

Imdb 話有
唔知呢

真係唔知啦。。好奇
啲宣傳嘢全部無佢哋2個

Fake..?

唔好咁啦 雖然佢好柒
但套甲係幾型
我都聽講antman無
但imdb又有佢

佢依張係spiderman嗰張圖黎 ?

睇到

Shit

鷹眼蟻人冇份拍？

6月套Antman發生Civil War之後，咁infinity War佢點出場？

得22hero
但無鷹眼同ant man

鷹眼係第一張poster有份 所以應該只係因為轉造型而唔出？
antman就可能真係冇份 係之後套戲到交代翻

今次都集齊唔到？
Ant man 鷹眼都幾重要

我估戲份好少 之後係第四集再有大戲份
講真antman作為原著元老 係mcu個重要性真係幾低 希望之後會重番戲份

格離post有link係講avg3片場照
有antman架啵

post有呀

你地細心搵下

搵到了

Where

無字版

屌
電話upload唔到大圖自

本身美國漫畫節條預告最尾就係佢一野車落去ironman佢地到

對比下以前啲封面

IM件甲唔戴頭盔柒柒地
RDJ個頭好似KEY上去咁

咁真係key呀嘛

Mk1-7都好正

之後im3 d甲大爆發多到濫哂

今次套bleeding edge都唔錯

有沒有avg1？

呢段預告無出 原本comiccon有 一波打落im

45, 46最型